<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pryazha on промышленные вязальные машины Stoll CMS</title>
    <link>http://da-mir.ru/pryazha/</link>
    <description>Recent content in Pryazha on промышленные вязальные машины Stoll CMS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 17:51:51 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://da-mir.ru/pryazha/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Metanit Lureks</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/metanit-lureks/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:57:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/metanit-lureks/</guid>
      <description>Метанит/Люрекс Изделия с метанитом (люрексом) уже давно пользуются успехом у большинства производителей верхнего трикотажа и чулочно-носочных изделий, домашнего текстиля и других аксессуаров для дома и офиса.
Метанит - он же люрекс используют в трикотажных изделиях для создания дополнительного легкого мерцания, либо яркого блеска, что создает эффект праздничности и эффектности: трикотажные свитера и джемпера, платья и туники, шапки и снуды, вязаные спортивные костюмы, носки и гольфы, трикотажное полотно, изделия для высокой моды и другие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Razdelitelnaa Nit</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/razdelitelnaa-nit/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:56:58 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/razdelitelnaa-nit/</guid>
      <description>Разделительная нить Разделительная нить Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает со склада в Москве разнообразные варианты нитей, которые являются необходимыми в технологическом процессе вязания и обработки трикотажных купонов. Разделительная нить необходима для прокладывания в последнем ряду купона - эта нить выдергивается вручную, чтобы разделить купоны.
Нить прочная и гладкая, что обеспечивает легкое разделение купонов.
Состав нити: 100% нейлон.
Текс 150*3D (средняя) в три нити.
Текс 210*2D (прочная) в две нити.
Текс 300*2D (тонкая) в две нити.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spandeks</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/spandeks/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:56:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/spandeks/</guid>
      <description>Спандекс Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает со склада в Москве нить Спандекса на тарелках для промышленных вязальных машин:
1. Спандекс или лайкра для трикотажа - эластичная нить, необходимая в производстве верхнего трикотажа для сохранения формы трикотажного изделия (например, нить прокладывают в последний ряд манжета рукава или отворота шапки). Большая складская программа, более 50 цветов. Постоянное обновление цветовой гаммы.
2. Спандекс для гребенки - этот вид спандекса обладает прочностью и необходим для гребенки (с помощью гребенной оттяжки автоматически осуществляется начало вязания и сброс вязаных деталей после изготовления).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Khlopok Akril</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/khlopok-akril/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:55:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/khlopok-akril/</guid>
      <description>Хлопок/Акрил Akril khlopok 01Akril khlopok 02Akril khlopok 03Akril khlopok 04Akril khlopok 05Akril khlopok 06Akril khlopok 07var lightbox = GLightbox();lightbox.on(&#34;open&#34;, (target) = {});var lightboxInlineIframe = GLightbox({selector: &#34;.gaf19&#34;,});Хлопок/акрил
Вязаные изделия их хлопка – любимый выбор большинства круглый год. Изделия из хлопка с акрилом легкие, дышащие, комфортные в носке, держат форму.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mars</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/mars/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:54:17 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/mars/</guid>
      <description>Марс Image01Image02Image03Image05Image06Image07var lightbox = GLightbox();lightbox.on(&#34;open&#34;, (target) = {});var lightboxInlineIframe = GLightbox({selector: &#34;.g5bca&#34;,});МАРС – идеальная пряжа практически для всех видов вязаных изделий: начиная от крупной вязки на 1,5-3 классах плосковязального оборудования до тонкого кулирного полотна на 10 классе. Отлично получаются кардиганы, свитера, костюмы, любые аксессуары.. Отлично себя зарекомендовала на вязаных пледах, потому что красиво, а также сохраняется форма после десяток стирок, не закатывается.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viskoza</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/viskoza/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:53:20 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/viskoza/</guid>
      <description>Вискоза Пряжа вискоза популярна для изготовления следующих трикотажных изделий: мужские и женские джемпера и свитера, вязаные кардиганы и водолазки, шапки и шарфы, платья и юбки, а также из нее отлично получаются женские вязаные спортивные костюмы и детские школьные жилеты . Изделия из нее получаются гладкие , приятные на ощупь. Благодаря содержанию эластана ,вещи не садятся при стирке в дальнейшем использовании, держат форму. Пряжа не линяет, вся яркость цвета сохраняется после многих стирок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pryazha Na Bobinakh</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/pryazha-na-bobinakh/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:51:32 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/pryazha-na-bobinakh/</guid>
      <description>Пряжа на бобинах Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает пряжу и специальные нити на бобинах для промышленных плосковязальных машин со склада в Москве:
 Вискоза пряжа 30/3, состав 96% вискоза, 4% эластан. Более 40 цветов в наличии. Вискоза с полиамидом Олипс 24/2, состав 52% вискоза 35% полиамид 13% эластан. 30 цветов в наличии. Вискоза с нейлоном Лотос 1/24, состав вискоза 63%, нейлон 37%. От 5-ти цветов в наличии. МАРС 7/1, состав 91% акрил, 9% полиамид.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
