<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oborudovanie on промышленные вязальные машины Stoll CMS</title>
    <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/</link>
    <description>Recent content in Oborudovanie on промышленные вязальные машины Stoll CMS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 15:58:35 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://da-mir.ru/oborudovanie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Beecnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/beecnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:28:43 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/beecnye-masiny/</guid>
      <description>Беечные машины В продаже со склада в Москве беечные машины 7, 10 классов.
Приглашаем!
Дополнение трикотажных изделий поясами, шнурками, бейками и другими вязаными аксессуарами – не только дань моде. Это ещё красиво и практично – особенно когда речь идёт о детском и спортивном трикотаже.
Наша компания поставляет поясные и шнуровязальные машины для предприятий, выпускающих вязаные изделия женского, мужского и детского ассортимента. Мы закупаем это оборудование у проверенных временем партнёров-производителей. Только после тщательной проверки даём 100% гарантию качества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krutilnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/krutilnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:27:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/krutilnye-masiny/</guid>
      <description>Крутильные машины Машина для скручивания собственной пряжи.
ВНИМАНИЕ НОВИНКА СО СКЛАДА В МОСКВЕ!
         на фото модель DIREC TWST 2B6
Многофункциональная крутильная машина предназначена для скрутки от 1 до 30 нитей в одну. С помощью этой машины вы можете создавать свою индивидуальную пряжу благодаря скручиванию нескольких разных по цвету или составу нитей в одну, задавая ей необходимый вид кручения - Вы добиваетесь индивидуальности вашего изделия!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kettelnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/kettelnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:33:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/kettelnye-masiny/</guid>
      <description>Кеттельные машины Кеттельная машина цепного стежка Производителей кеттельных машин не много, действующих фабрик по производству данного типа оборудования всего четыре, которые представлены активно на российском рынке:
 ContiComplett - Италия KMS - Турция Star2000 - Турция Kuzey – Турция  В конце 90 и начале 2000 годов кеттельное оборудование использовали очень мало,в основном, сборка изделий производилась на трикотажном оверлоке, а стачивание горловины - делали на, так называемом &amp;ldquo;кеттеле слепого шва&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Motalnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/motalnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:03:37 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/motalnye-masiny/</guid>
      <description>Мотальные машины ВНИМАНИЕ! Возможно изготовить любую мотальную или тростильную машину по вашему индивидуальному заказу.
Мотальное оборудование Мотальная машина MILHAN МОДЕЛЬ - FSM 05
Использование: машина для перемотки пряжи с бобины на конусы.
Возможные варианты:
 одноголовочная настенный или настольный вариант, 2 или 4 головочные или модулями по 4 головы   Длина бобины: 6-10 дюймов Максимальный диаметр намотки : 380 мм Скорость намотки: максимальная 2200 об\мин (достигается за счёт 3 уровнего шкива) Регулировка скорости, автоматическая остановка при обрыве нити, регулировка размера диаметра наматываемой бобины, парафинирование пряжи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oborudovanie Vto</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/oborudovanie-vto/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:01:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/oborudovanie-vto/</guid>
      <description>Оборудование ВТО Оборудование влажно тепловой обработки трикотажных изделий
Паростолы для трикотажа Рады Вам представить абсолютно модифицированный паровой стол для влажно-тепловой обработки трикотажных изделий и купонов MALKAN. Инженерами компании ООО «Дамир Текстиль» совместно с заводом изготовителем Malkan Makina San. Tic. Ltd. STI. на протяжении полутора лет было проанализировано, учтено и доработано множество нюансов по отношению к своим предшественникам и другим производителям парового оборудования. Мы считаем, что наши доработки внесут весомый вклад и позволят нашим клиентам забыть, что такое частый ремонт, продолжительное и мучительное обслуживание парового оборудования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ploskovazalnye Masiny Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/ploskovazalnye-masiny-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:00:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/ploskovazalnye-masiny-stoll/</guid>
      <description>Беечные машины В продаже со склада в Москве беечные машины 7, 10 классов.
Приглашаем!
Дополнение трикотажных изделий поясами, шнурками, бейками и другими вязаными аксессуарами – не только дань моде. Это ещё красиво и практично – особенно когда речь идёт о детском и спортивном трикотаже.
Наша компания поставляет поясные и шнуровязальные машины для предприятий, выпускающих вязаные изделия женского, мужского и детского ассортимента. Мы закупаем это оборудование у проверенных временем партнёров-производителей. Только после тщательной проверки даём 100% гарантию качества.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
