<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>промышленные вязальные машины Stoll CMS</title>
    <link>http://da-mir.ru/</link>
    <description>Recent content on промышленные вязальные машины Stoll CMS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 14:26:36 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://da-mir.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kontakty</title>
      <link>http://da-mir.ru/kontakty/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 18:25:26 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/kontakty/</guid>
      <description>СВЯЗАТЬСЯ С НАМИ ОБРАТНАЯ СВЯЗЬ
АДРЕС:Москва, ул. Амурская, 9/6, стр. 6, м Черкизовская / м Щелковская
е-мейл:info@example.com
Call:+1 5589 55488 55s
ИмяE-mailМы никогда не будем делиться вашей электронной почтой ни с кем другим.СообщениеОТПРАВИТЬТЕЛЕФОН +7 (495) 22-66-017
+7 (926) 240-43-11
АДРЕС
Москва, ул. Амурская, 9/6, стр. 6, м Черкизовская / м Щелковская</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Katalog Izdeliy</title>
      <link>http://da-mir.ru/katalog-izdeliy/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 18:24:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/katalog-izdeliy/</guid>
      <description>Каталог изделий Image01Image02Image03Image04Image05Image06Image07Image08Image09Image10var lightbox = GLightbox();lightbox.on(&#34;open&#34;, (target) = {});var lightboxInlineIframe = GLightbox({selector: &#34;.g0a75&#34;,});Трикотажная фабрика Дамир Текстиль изготовит по Вашему эскизу, образцу любой вязаное изделие!
Основной перечень трикотажных изделий:
 Женский трикотаж  вязаное пальто, пончо, жакет, кардиган, джемпер, свитер, кофта, жилетка, блузон, туника, топ вязаное платье, юбка, сарафан вязаные гамаши, рейтузы   Мужской трикотаж  вязаное пальто, куртки ​вязаный свитер, пуловер, жилет   Детский трикотаж  ​вязаный джемпер, жакет, свитер, пуловер, кардиган, пальто, жилет вязаный сарафан, платье, юбка, брюки, штанишки, гамаши, шорты, лосины вязаные шапки, беретки, шарфы, манишки, варежки, митенки, гетры вязаные ползунки, пинетки, царапки, слюнявчики, пледы школьная форма (вязаный жилет, кардиган, свитер)   Вязаные аксессуары  Шапки, беретки, шарфы, палантины, шали, снуды, хомут, повязки Варежки, перчатки, носки Митенки, гетры Вязаные новогодние аксессуары ​Вязаные салфетки, подушки, чехлы декоративные на свечи и стаканы, елочные украшения на шарики,   Промо-аксессуары с корпоративной символикой  ​шапки, шарфы, варежки, перчатки пледы, подушки, закладки, сумки и другое   Пледы  ​пледы для дома, детские пледы, пледы для новорожденных, промо пледы, пледы вязанные с косами, пледы ажурные, пледы жаккардовые пледы шерстяные, хлопковые, акриловые, кашемировые   Полотно  трикотажное вязаное полотно рулоном или с разделительной нитью вязаное полотно кулирная гладь, ластик, жаккардовое, ажурное, с косами, репс и другое   Манжеты, подвязы, отвязы, воротники, бейки, пояса, шнурок, планки  ​готовые и под крой хлопковые, полиэфирные, шерстяные, акриловые, арамидные   Спортивная одежда  хоккейные гамаши, вязаные шапки, шарфы, перчетки, варежки фанатские шарфы пледы с символикой клуба    Katalogizdeliy2 01Katalogizdeliy2 02Katalogizdeliy2 03Katalogizdeliy2 04Katalogizdeliy2 05Katalogizdeliy2 06Katalogizdeliy2 07Katalogizdeliy2 08var lightbox = GLightbox();lightbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Trikotaznoi Fabrike</title>
      <link>http://da-mir.ru/o-trikotaznoi-fabrike/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 18:24:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/o-trikotaznoi-fabrike/</guid>
      <description>О трикотажной фабрике О трикотажной фабрике Дамир Текстиль
Трикотажное производство Дамир Текстиль находится в городе Москва.
Парк оборудования 20 машин Stoll (возможность вязания в среднем 6 000 шт в месяц и более, в зависимости от класса и сложности изделия)
Имеем все основные классы оборудования - 3, 4, 5, 7, 8, 10, 12 (от крупной обьемной вязки до тонкого трикотажа)
Работаем &amp;ldquo;под ключ&amp;rdquo;: разработка образца, вяжем, отпариваем, стираем, собираем/шьем, упаковываем и маркируем</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Katalog</title>
      <link>http://da-mir.ru/katalog/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 18:20:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/katalog/</guid>
      <description>Каталог </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metanit Lureks</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/metanit-lureks/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:57:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/metanit-lureks/</guid>
      <description>Метанит/Люрекс Изделия с метанитом (люрексом) уже давно пользуются успехом у большинства производителей верхнего трикотажа и чулочно-носочных изделий, домашнего текстиля и других аксессуаров для дома и офиса.
Метанит - он же люрекс используют в трикотажных изделиях для создания дополнительного легкого мерцания, либо яркого блеска, что создает эффект праздничности и эффектности: трикотажные свитера и джемпера, платья и туники, шапки и снуды, вязаные спортивные костюмы, носки и гольфы, трикотажное полотно, изделия для высокой моды и другие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Razdelitelnaa Nit</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/razdelitelnaa-nit/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:56:58 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/razdelitelnaa-nit/</guid>
      <description>Разделительная нить Разделительная нить Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает со склада в Москве разнообразные варианты нитей, которые являются необходимыми в технологическом процессе вязания и обработки трикотажных купонов. Разделительная нить необходима для прокладывания в последнем ряду купона - эта нить выдергивается вручную, чтобы разделить купоны.
Нить прочная и гладкая, что обеспечивает легкое разделение купонов.
Состав нити: 100% нейлон.
Текс 150*3D (средняя) в три нити.
Текс 210*2D (прочная) в две нити.
Текс 300*2D (тонкая) в две нити.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spandeks</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/spandeks/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:56:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/spandeks/</guid>
      <description>Спандекс Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает со склада в Москве нить Спандекса на тарелках для промышленных вязальных машин:
1. Спандекс или лайкра для трикотажа - эластичная нить, необходимая в производстве верхнего трикотажа для сохранения формы трикотажного изделия (например, нить прокладывают в последний ряд манжета рукава или отворота шапки). Большая складская программа, более 50 цветов. Постоянное обновление цветовой гаммы.
2. Спандекс для гребенки - этот вид спандекса обладает прочностью и необходим для гребенки (с помощью гребенной оттяжки автоматически осуществляется начало вязания и сброс вязаных деталей после изготовления).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Khlopok Akril</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/khlopok-akril/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:55:21 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/khlopok-akril/</guid>
      <description>Хлопок/Акрил Akril khlopok 01Akril khlopok 02Akril khlopok 03Akril khlopok 04Akril khlopok 05Akril khlopok 06Akril khlopok 07var lightbox = GLightbox();lightbox.on(&#34;open&#34;, (target) = {});var lightboxInlineIframe = GLightbox({selector: &#34;.gaf19&#34;,});Хлопок/акрил
Вязаные изделия их хлопка – любимый выбор большинства круглый год. Изделия из хлопка с акрилом легкие, дышащие, комфортные в носке, держат форму.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mars</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/mars/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:54:17 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/mars/</guid>
      <description>Марс Image01Image02Image03Image05Image06Image07var lightbox = GLightbox();lightbox.on(&#34;open&#34;, (target) = {});var lightboxInlineIframe = GLightbox({selector: &#34;.g5bca&#34;,});МАРС – идеальная пряжа практически для всех видов вязаных изделий: начиная от крупной вязки на 1,5-3 классах плосковязального оборудования до тонкого кулирного полотна на 10 классе. Отлично получаются кардиганы, свитера, костюмы, любые аксессуары.. Отлично себя зарекомендовала на вязаных пледах, потому что красиво, а также сохраняется форма после десяток стирок, не закатывается.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viskoza</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/viskoza/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:53:20 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/viskoza/</guid>
      <description>Вискоза Пряжа вискоза популярна для изготовления следующих трикотажных изделий: мужские и женские джемпера и свитера, вязаные кардиганы и водолазки, шапки и шарфы, платья и юбки, а также из нее отлично получаются женские вязаные спортивные костюмы и детские школьные жилеты . Изделия из нее получаются гладкие , приятные на ощупь. Благодаря содержанию эластана ,вещи не садятся при стирке в дальнейшем использовании, держат форму. Пряжа не линяет, вся яркость цвета сохраняется после многих стирок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pryazha Na Bobinakh</title>
      <link>http://da-mir.ru/pryazha/pryazha-na-bobinakh/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:51:32 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/pryazha/pryazha-na-bobinakh/</guid>
      <description>Пряжа на бобинах Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; предлагает пряжу и специальные нити на бобинах для промышленных плосковязальных машин со склада в Москве:
 Вискоза пряжа 30/3, состав 96% вискоза, 4% эластан. Более 40 цветов в наличии. Вискоза с полиамидом Олипс 24/2, состав 52% вискоза 35% полиамид 13% эластан. 30 цветов в наличии. Вискоза с нейлоном Лотос 1/24, состав вискоза 63%, нейлон 37%. От 5-ти цветов в наличии. МАРС 7/1, состав 91% акрил, 9% полиамид.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servisnoe Obsluzivanie Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/servisnoe-obsluzivanie-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:32:50 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/servisnoe-obsluzivanie-stoll/</guid>
      <description>Сервисное обслуживание Stoll Сервисное гарантийное и послегаранитийное обслуживание вязальных машин Stoll
Сервисный центр компании «Дамир Текстиль» осуществляет полный спектр услуг по сервисному обслуживанию промышленного вязального оборудования Stoll (производитель H.Stoll GmbH (Германия):
  бесплатное гарантийное обслуживание плосковязальных машин, купленных в нашей компании, в течение 1 года,
  послегарантийное сервисное обслуживание, в случае наступления каких-либо проблем c оборудованием,
  сервисное обслуживание плосковязальных машин, в случае необходимости постоянного контроля работы Ваших машин,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remont Elektroniki I Mehaniki</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/remont-elektroniki-i-mehaniki/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:32:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/remont-elektroniki-i-mehaniki/</guid>
      <description>Ремонт электроники и механики Ремонт электроники, двигателей, моторов и других электронных и механических узлов на вязальном оборудовании Stoll в нашем сервисном центре в Москве.
Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; имеет в своем штате специалистов, которые быстро и качественно могут произвести ремонт любого уровня сложности всех видов двигателей, моторов, электронных плат и др. комплектующих для всех моделей машин Stoll CMS.
Для удобства работы с нашими клиентами предлагаем несколько вариантов приобретения комплектующих:
 покупка новых комплектующих, ремонт ваших комплектующих, обмен ваших неработающих - на рабочие комплектующие - экономия до 70%!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obucenie Rabote Na Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/obucenie-rabote-na-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:31:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/obucenie-rabote-na-stoll/</guid>
      <description>Обучение работе на Stoll Каждая плосковязальная машина – уникальна по своему, имеет свои особые технические особенности, систему автоматизированного управления. Важно знать все возможности этой машины, чтобы максимально полно использовать ее ресурсы для создания новой интересной и уникальной продукции. А для этого кроме покупки самой машины – важно получить максимальное количество знаний по ее использованию.
В рамках сервисного обслуживания плосковязальных машин компания Дамир Текстиль осуществляет обучение механиков, дессинаторов, операторов трикотажного оборудования:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vosstanovlennye Masiny Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/vosstanovlennye-masiny-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:30:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/vosstanovlennye-masiny-stoll/</guid>
      <description>Восстановленные машины Stoll Восстановление б\у Stoll
Вязальные машины Stoll - надежное оборудование. И во всем мире распространено покупка именно б\у оборудования Stoll: гарантия на производство запасных частей 30 лет, лучшее качество металла игольницы, качественная электроника&amp;hellip; Главное, при покупке б/у машины, чтобы машина была качественно восстановлена.
Компания «Дамир Текстиль» специализируется в первую очередь на восстановлении плосковязальных машин STOLL, использует только качественные материалы, специальное оборудование и новейшие технологии. Капитальный ремонт плосковязальных машин на нашей фирме производят только высококвалифицированные специалисты по электронике, механике и наладчики STOLL CMS – все имеют многолетний опыт работы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beecnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/beecnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:28:43 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/beecnye-masiny/</guid>
      <description>Беечные машины В продаже со склада в Москве беечные машины 7, 10 классов.
Приглашаем!
Дополнение трикотажных изделий поясами, шнурками, бейками и другими вязаными аксессуарами – не только дань моде. Это ещё красиво и практично – особенно когда речь идёт о детском и спортивном трикотаже.
Наша компания поставляет поясные и шнуровязальные машины для предприятий, выпускающих вязаные изделия женского, мужского и детского ассортимента. Мы закупаем это оборудование у проверенных временем партнёров-производителей. Только после тщательной проверки даём 100% гарантию качества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krutilnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/krutilnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:27:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/krutilnye-masiny/</guid>
      <description>Крутильные машины Машина для скручивания собственной пряжи.
ВНИМАНИЕ НОВИНКА СО СКЛАДА В МОСКВЕ!
         на фото модель DIREC TWST 2B6
Многофункциональная крутильная машина предназначена для скрутки от 1 до 30 нитей в одну. С помощью этой машины вы можете создавать свою индивидуальную пряжу благодаря скручиванию нескольких разных по цвету или составу нитей в одну, задавая ей необходимый вид кручения - Вы добиваетесь индивидуальности вашего изделия!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kettelnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/kettelnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:33:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/kettelnye-masiny/</guid>
      <description>Кеттельные машины Кеттельная машина цепного стежка Производителей кеттельных машин не много, действующих фабрик по производству данного типа оборудования всего четыре, которые представлены активно на российском рынке:
 ContiComplett - Италия KMS - Турция Star2000 - Турция Kuzey – Турция  В конце 90 и начале 2000 годов кеттельное оборудование использовали очень мало,в основном, сборка изделий производилась на трикотажном оверлоке, а стачивание горловины - делали на, так называемом &amp;ldquo;кеттеле слепого шва&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Motalnye Masiny</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/motalnye-masiny/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:03:37 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/motalnye-masiny/</guid>
      <description>Мотальные машины ВНИМАНИЕ! Возможно изготовить любую мотальную или тростильную машину по вашему индивидуальному заказу.
Мотальное оборудование Мотальная машина MILHAN МОДЕЛЬ - FSM 05
Использование: машина для перемотки пряжи с бобины на конусы.
Возможные варианты:
 одноголовочная настенный или настольный вариант, 2 или 4 головочные или модулями по 4 головы   Длина бобины: 6-10 дюймов Максимальный диаметр намотки : 380 мм Скорость намотки: максимальная 2200 об\мин (достигается за счёт 3 уровнего шкива) Регулировка скорости, автоматическая остановка при обрыве нити, регулировка размера диаметра наматываемой бобины, парафинирование пряжи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oborudovanie Vto</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/oborudovanie-vto/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:01:25 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/oborudovanie-vto/</guid>
      <description>Оборудование ВТО Оборудование влажно тепловой обработки трикотажных изделий
Паростолы для трикотажа Рады Вам представить абсолютно модифицированный паровой стол для влажно-тепловой обработки трикотажных изделий и купонов MALKAN. Инженерами компании ООО «Дамир Текстиль» совместно с заводом изготовителем Malkan Makina San. Tic. Ltd. STI. на протяжении полутора лет было проанализировано, учтено и доработано множество нюансов по отношению к своим предшественникам и другим производителям парового оборудования. Мы считаем, что наши доработки внесут весомый вклад и позволят нашим клиентам забыть, что такое частый ремонт, продолжительное и мучительное обслуживание парового оборудования.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ploskovazalnye Masiny Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/oborudovanie/ploskovazalnye-masiny-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 16:00:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/oborudovanie/ploskovazalnye-masiny-stoll/</guid>
      <description>Беечные машины В продаже со склада в Москве беечные машины 7, 10 классов.
Приглашаем!
Дополнение трикотажных изделий поясами, шнурками, бейками и другими вязаными аксессуарами – не только дань моде. Это ещё красиво и практично – особенно когда речь идёт о детском и спортивном трикотаже.
Наша компания поставляет поясные и шнуровязальные машины для предприятий, выпускающих вязаные изделия женского, мужского и детского ассортимента. Мы закупаем это оборудование у проверенных временем партнёров-производителей. Только после тщательной проверки даём 100% гарантию качества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preimusestva Raboty S Nami</title>
      <link>http://da-mir.ru/preimusestva-raboty-s-nami/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 15:50:18 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/preimusestva-raboty-s-nami/</guid>
      <description>Преимущества работы с нами Мы высоко ценим ваше внимание и выражаем вам свою признательность за намерение стать нашим партнером, клиентом. Мы хотим, чтобы ваша компания открыла для себя новые возможности.
На сегодняшний день работа с компанией «Дамир Текстиль» выбрали более 200 российских компаний, многие из которых активно развивают бизнес не только в Москве, но и в регионах Российской Федерации и за ее пределами, в странах ближнего зарубежья. Мы приглашаем вас в нашу команду - команду профессионалов, знающих, чего они хотят, и способных реализовать свои планы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Partnery</title>
      <link>http://da-mir.ru/partnery/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 15:48:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/partnery/</guid>
      <description>Партнеры Наши партнеры

MILHAN
лидер производства Мотального и тростильного оборудования в Турции
AK-AL
один из немногих производителей пряжи из акрила, который делает ЭКО АКРИЛ:
имеются сертификаты безопасности, что означает используемое сырье и краски лучшего качества и неопасно для здоровья.
Качество продукции этой фабрики - на высшем уровне!
KMS
поставщик вспомогательного оборудования для трикотажных фабрик: кеттельные машины, мотальное оборудование, сметочные машины, оборудование ВТО и другое
AGTEKS
единственный уникальный производитель крутильного оборудования с запатентованной системой механизма двойного кручения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Istoria Kompanii</title>
      <link>http://da-mir.ru/istoria-kompanii/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 14:10:37 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/istoria-kompanii/</guid>
      <description>История компании Свою историю развития компания начала в 2005 году, когда в России началось активное переосмысление возможностей трикотажного бизнеса. Именно в это время среди участников трикотажного рынка появился лозунг: «Больше возможностей – меньше затрат!» Именно для решения такой задачи компания «Дамир Текстиль» пришла в Россию, чтобы предложить свои услуги. Почему она выбрала продажу плосковязальных машин Stoll (производитель H.Stoll GmbH (Германия) ? Потому что они - бесспорно мировой лидер среди плосковязальных машин, лишь они располагают совершенной техникой, технологией и программным обеспечением вязания.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
