<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Servis Stoll on промышленные вязальные машины Stoll CMS</title>
    <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/</link>
    <description>Recent content in Servis Stoll on промышленные вязальные машины Stoll CMS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 17:30:12 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://da-mir.ru/servis-stoll/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Servisnoe Obsluzivanie Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/servisnoe-obsluzivanie-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:32:50 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/servisnoe-obsluzivanie-stoll/</guid>
      <description>Сервисное обслуживание Stoll Сервисное гарантийное и послегаранитийное обслуживание вязальных машин Stoll
Сервисный центр компании «Дамир Текстиль» осуществляет полный спектр услуг по сервисному обслуживанию промышленного вязального оборудования Stoll (производитель H.Stoll GmbH (Германия):
  бесплатное гарантийное обслуживание плосковязальных машин, купленных в нашей компании, в течение 1 года,
  послегарантийное сервисное обслуживание, в случае наступления каких-либо проблем c оборудованием,
  сервисное обслуживание плосковязальных машин, в случае необходимости постоянного контроля работы Ваших машин,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remont Elektroniki I Mehaniki</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/remont-elektroniki-i-mehaniki/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:32:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/remont-elektroniki-i-mehaniki/</guid>
      <description>Ремонт электроники и механики Ремонт электроники, двигателей, моторов и других электронных и механических узлов на вязальном оборудовании Stoll в нашем сервисном центре в Москве.
Компания &amp;ldquo;Дамир Текстиль&amp;rdquo; имеет в своем штате специалистов, которые быстро и качественно могут произвести ремонт любого уровня сложности всех видов двигателей, моторов, электронных плат и др. комплектующих для всех моделей машин Stoll CMS.
Для удобства работы с нашими клиентами предлагаем несколько вариантов приобретения комплектующих:
 покупка новых комплектующих, ремонт ваших комплектующих, обмен ваших неработающих - на рабочие комплектующие - экономия до 70%!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obucenie Rabote Na Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/obucenie-rabote-na-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:31:52 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/obucenie-rabote-na-stoll/</guid>
      <description>Обучение работе на Stoll Каждая плосковязальная машина – уникальна по своему, имеет свои особые технические особенности, систему автоматизированного управления. Важно знать все возможности этой машины, чтобы максимально полно использовать ее ресурсы для создания новой интересной и уникальной продукции. А для этого кроме покупки самой машины – важно получить максимальное количество знаний по ее использованию.
В рамках сервисного обслуживания плосковязальных машин компания Дамир Текстиль осуществляет обучение механиков, дессинаторов, операторов трикотажного оборудования:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vosstanovlennye Masiny Stoll</title>
      <link>http://da-mir.ru/servis-stoll/vosstanovlennye-masiny-stoll/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 17:30:59 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://da-mir.ru/servis-stoll/vosstanovlennye-masiny-stoll/</guid>
      <description>Восстановленные машины Stoll Восстановление б\у Stoll
Вязальные машины Stoll - надежное оборудование. И во всем мире распространено покупка именно б\у оборудования Stoll: гарантия на производство запасных частей 30 лет, лучшее качество металла игольницы, качественная электроника&amp;hellip; Главное, при покупке б/у машины, чтобы машина была качественно восстановлена.
Компания «Дамир Текстиль» специализируется в первую очередь на восстановлении плосковязальных машин STOLL, использует только качественные материалы, специальное оборудование и новейшие технологии. Капитальный ремонт плосковязальных машин на нашей фирме производят только высококвалифицированные специалисты по электронике, механике и наладчики STOLL CMS – все имеют многолетний опыт работы.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
